其實華御結高層全部藍絲黎

最近見咁多post叫買食物俾小朋友買華御結，忍唔住先出黎
公司本身多藍絲內部屌鳩示威者唔在講
上次示威到我做果區，食曬催淚彈高層都唔俾走
最重要既係，本身每日有多出黎既飯團係可以當區店自己處理，本身想拎俾示威者
點知高層特別order我地店所有剩底既食物都要拎返總部
你地睇完再自己決定買唔買啦…

［麻煩置頂］而家只剩返 香 港 人 回 合 ！

唔係話唔信你，但想問有冇實質啲嘅嘢先，你而家咁講好似將個名轉第二間公司名都得

仆街，咩集團㗎？

日本人

我只係打工仔可以知乜實質野
但真係真係真，講假話死全家

好簡單姐
影個員工證用紙遮住寫低你連登id我咪信你

Show 張職員証 加連登名

不過認真，早排叫松屋嚟香港都有啲痴線。日本人民族性政府講乜都信，吉野家、松屋、すき家嚟到香港都會一樣。

佢敢show
我一世擺食

呢句真
如果咁易屈人我地就信同班冇思考能力既藍絲有咩分別

召喚冷氣戰士入黎一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

This

老細係真。日本人

公司入面班咩人就唔知啦

有員工證未？
同凌晨出post咩居心

員工證 + 連登id
講左3個鐘仲未有

使咩幫佢加密
好似有巴絲整緊黑店list
仲有話整緊app
好期待
即使最後冇app
有list都好夠味做
出街食飯唔做谷住條氣畀藍絲賺錢

等緊你張員工證fact check呀DKLM快手d啦

快，無就收皮

本身我真係好鍾意食佢d 飯團 但係冇計喇 咁撚仆街賤格 個老闆仲要日本人黎 都咁撚陷家產 我決定罷食

樓主識唔識規舉？
staff card 加連登id 呀

推

Staff card 呢
唔好扮嘢

樓主我們到了

Staff card????

fact check

Lm 跟進

依樣真 自民黨把持日本咁多年都係靠依樣
同埋日本民主黨太廢 仲有東日本大地震

潛曬水

Staff card 加user名都冇 點信呀

你睇真d先啦好嘛

冇証冇據咁樣屈鳩人都得？
冇staff card, 搵d 內部文件都當你係又點話？

幾時變左大陸，口講口賠？

其實個華御結黨個page係熱狗衛星page

員工證 連登名 編號 乜鬼都冇想點

其實衰啲咁講,全世界嘅高層都係藍絲嚟嘅, 咁啲後生仔都要食嘢㗎,難得佢哋鍾意食華御結咪買華御結囉

其實大公司高層都係藍絲，邊避得咁多

俾啲時間佢搵啦人哋搵得好辛苦

比多一日你返工影，on99樓主

你冇證據up咩啫
學埋d藍絲廢佬亂鳩瘋傳

有無list

Fact check? Staff proof?

請善用不推文回覆

起底

你ac鬼撚到

永久罷食/ 抵制餐廳List （靠大家幫手add入去）

咁耐都唔見職員證

等埋今朝到12點仲係無員工證就一齊block樓主

咁撚多人唔睇內文就正皮

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

員工證？？？

唔係唔信你 但有d證據會可信d
或者好似上面咁講職員證+連登名

等佢出左員工證先罷食啦

證據何在

真係要審視正負皮功能，唔講得笑

Push

衛生問題好正常姐
一陣食痾示威者間嘢被人報食環就執得
自助餐都唔畀人打包/員工清場 一樣
唔好下下都敏感到咁樣標籤人哋一定係黃定藍啦

呀 屌你枉我成日幫襯

跟車太貼

如果真係整app
希望好似地圖咁

樓主 職員證呀

好似就係咁
希望果位it巴打整到

未打完, 好似對面個狗屋地圖咁就一流

喂呀你地睇真d好冇呀

你求期影下d公司email都好 俾d證據好wo

咁樣方便睇好多
成條list放要慢慢搵

一定要清算呢班仆街

5個鐘都未有圖...

唔係華潤代理咩？

如果樓主係對家或者係想杯華御結既人
你地又罷食佢咪成功左？
你地諗下樓主做乜咁講先
不過 連登ac加職員証呀唔該

掉西瓜

死撚左？
人呢？

屌你老母，工都返左啦，staff card呢

9 up當秘笈？

深潛

打手敗走。

Staff card 都冇出post?

啱啱出完post就俾上頭發現 炒咗
所以冇員工職

Fact check?
不過 本身都唔食，啲料好少又貴！

最近見咁多post叫買食物俾小朋友買______，忍唔住先出黎
公司本身多藍絲內部屌鳩示威者唔在講
上次示威到我做果區，食曬催淚彈高層都唔俾走
最重要既係，本身每日有多出黎既_____係可以當區店自己處理，本身想拎俾示威者
點知高層特別order我地店所有剩底既_____都要拎返總部
你地睇完再自己決定買唔買啦…

請填充

好 得閒去鋪頭煉...sorry係揀...下d飯糰先

極限深潛

打手敗走

次次都係咁成班連登仔唔撚睇內文就正皮

但我睇到呢篇野，又好欣賞佢地。

樓主小心俾人告誹謗

大家上"華御結黨"個Facebook 睇吓日本仔做事幾認真先

樓豬同華御結有咩仇口?

關華潤咩事?source?

暫時網上睇到華御結係屬於百農社
而百農社國際有限公司董事長係西田宗生
即是華御結3年前嘅創始人

好心就取消左個正負評佢啦
d傻鳩睇完topic就正評

圖呢？無就屌你老母

都話睇真d咯
冇source 架

比正皮既唔該睇真d先，一陣誤導埋其他人

只要前線鍾意食我多多都買

我屌你老母呃鳩我正評
仲諗住你會貼lihkg id

整埋app就正
基本上所有提過係藍絲既餐廳
依家我全撚部都唔會再去
eg老虎堂、養心殿、意樂
以前成日去食 依家唔會再去
講得出做得到
希望大家都齊齊努力 抵制哂佢地

料唔多
但真心高質
所有嘢連埋廣告包網培訓都冇得輸
認真如果中資做到咁我都會好欣賞

最近見咁多post叫買食物俾小朋友買美心西餅，忍唔住先出黎
公司本身多藍絲內部屌鳩示威者唔在講
上次示威到我做果區，食曬催淚彈高層都唔俾走
最重要既係，本身每日有多出黎既麵包係可以當區店自己處理，本身想拎俾示威者
點知高層特別order我地店所有剩底既食物都要拎返總部
你地睇完再自己決定買唔買啦…

利申：FF 鍾意自己繼續轉名

Staff card呢？

思考成本低，方便個腦，風向咪噉帶成
與其諗太多，不如跟大隊

請負評

我係華御結本人呀

員工證啊樓主

一日三餐都出街食
希望自己食得安落d 開心d

死撚左

樓主已送中

五樓已經暗示大家要辨明真偽，你哋係都唔考慮個post嘅問題喺邊就一味正皮

樓主縮返入佢老母個閪到尋求庇護

正皮夠未啊 嗰堆垃圾達哥post又係
次次有突發嘢又推上熱門
用下腦都知開po班友咩用心啦

藍唔藍我唔知啦
淨係知個老闆閪女人每次開新舖都周圍壓價套料拎著數

五頁post 一張員工証都冇?

個老闆係男人喎大佬

又貴又唔好食

樓主返工未？返工影條頭巾睇下都好

我唔知係咪佢老婆
都有出黎傾野簽名

一早話佢同爭鮮一樣係屎

之前做過華御結PT
係無staff card嫁 所有人都用8達通打卡 唔知而加轉左未
賣唔晒個D的確會係當店處理嫁

成班ON9 當正間間公司都有員工證咁

講真 7仔員工都唔會接觸到高層啦，有員工證又如何。。人地召賣剩既番總部又唔代表D咩，好多面包店賣唔哂都直接扔唔俾員工拎走架喎

食乜鬼華御結
又唔可以擺得耐 容易壞
等抗爭完一齊食餐好仲好

之前D人吹捧華御結嘅POST,
其實我都有覆過一次類似嘅說話
但無人理我, 我亦無繼續推呢番對話

612金鐘嗰日, 我有朋友喺信德中心華御結做
當班狗D煙攻到商場都係, 得番佢一間鋪頭仲未肯放人
佢間鋪仲要無窗無門喺走廊位㗎咋

其實前線鐘意食, 我諗大家都唔介意消費
但就真係無需要吹捧華御結

樓主可唔可以分享識得邊幾位高層同咩職位
我識其中一個，佢仲會閒時like吓我FB 批評警察啲post
想驗證一下其實我識嗰個人其實係咪冒認高層

證明呢？

有無list?
支持整app👍🏻

無卡咪影制服囉

樓主送左中 答唔到你

上面咪貼左

咁電郵攻擊日本佬，香港高層浪費食物

都係果句
最好有source啦
唔係我地同藍絲有咩分別

水已潛

你地睇真d
而家都係樓主一面之詞
搞人地公司做咩

內部email證明

賣唔哂拎返總部
咁都up得出

連證據都冇點撚信你呀，我唔信呢d要全公司跟既order連內部指引/文件都冇囉公司決定會無文件紀錄？

仆街日日買佢早餐

證據？

冇fc你話我老母係藍絲都得啦

雖然真係藍絲

樓主要死全家了

乜集團都好, D高層都多藍絲架啦

咪撚再推，由佢沉

我是此post最後一個回覆

一毛搵食艱難

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

咩呀 拎返總部？
你要開幾部車去全港咁多區既分店收返啲食物？
入油唔洗錢咩 今日拎返去第日又拎返出黎
錢多？

如何證明你係員工先？

呢D po應該要推，比全世界人睇下網上幾多呢D抹黑人既仆街

樓主到宜家都未有show pass
個post就過千正評
證明大家都唔用腦fact check下
佢求其改個店名又可以屈第二間公司了

唔係話要做打手
但咁樣冇根據地開個post又有過千正評同上熱門

大家用啲精力去推吓8.5三罷啦

一毛搞咁耐其實係想大家抵制日貨

支那人扮日本野

Ok 罷食

又夜媽媽出黎分化
屌你老母

呢個真
有次夜晚放工係poly返學做功課差唔多成9:15
行過紅磡間華御結見到仲擺滿哂飯團（閂9:30）
望一望 即日過期
我問個staff 做乜今日淨返咁多飯團
佢話老細以為今日51黃金週會有好多人買 點知冇
問佢點樣處理
佢話全部送返上公司掉.....

本身仲想買俾前線添 而家等下fact check先

不過Google search見到之前HK01報道佢賣唔哂寧願掉都唔肯減價促銷 ...

得樓主條傻鳩含撚仔係藍絲

Pish

Fact Check好緊要

fact check基本啦

無source但華御結同優品好似係同一個老細來，都係寶林翠林新邨的老細！好似係

樓主無證無據就玩分化 可以block得

po張員工證+你ID
我就相喇

全部飲食都係下等人黎嫁啦
間唔中得一兩個唔係之嘛
而家只係下等人有機會做警察先咁閪

我係咪可以講野喇？

我可以講，樓主講嘅同朋友同我講嘅係脗合嘅

但係咪藍係咪黃唔係重點
重點係無必要吹棒一間公司
前線鐘意食嘅咪繼續買，只要佢公司無老細專頁表態咪由得佢

由得個post沉啦，唔好再蝦樓主

咁即係邊個？華御結董事長叫西田宗生先生

優品老闆叫林子峰

示範一次fact check，唔使2分鐘google都搵到
下次唔使新又話「好似係」

請支持8.5三罷

真? dllm 以後唔撚食

其實華御結真係好貴點解唔啲平d

上次721，遊行前sogo行
華御結阿姐主動話
後生仔，行咁熱比把扇你啦
所以上次我有幫襯

真日本人喎

飯團入面有異物 真係拉大隊道歉

一有人叫po員工證就潛水
大家知咩事啦

除咗推Po 仲有野可以做嫁
【支線任務】入黎了解下google點收廣告費

唔好意思入嚟阻一阻大家
8月9號咁重要嘅文宣點解完全冇人講幫我推一推上熱門
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

Staff Card呢？？？

樓主可以試下寫去日本總公司啦

樓主分化死全家

說話又唔係咁講
唔表態係一回事
依家呢啲料算係黑幕
已經係關公災難啦

制服都得

高層如果由得啲賣淨飯團流去抗爭者
畀人影左張相個個食得好開心
咁會唔會又係關公災難呢

追故模式得2個回覆
叫你影員工證/制服+連登Id 好難咩？？

影員工證，無嘅話好難信

拎返去係驚人食完肚痛同埋有QC
另外公司好似有官方渠道捐飯團

張STARFF卡呢????

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

租金

咁多正皮？

唔係啊我打漏咗字唔好意思我係問點解唔買啲平啲

Cls 樓主冇證據都成2000正評
同班藍絲有咩分別

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

有咩所 m 記 夠係中資
D 人 未又去
大多都係藍絲店 block 得邊樣
去買藍絲d 商品 幫助示威者 其實都幾爽
有本事 執7左佢
你賣商品俾我地 再由我地供應示威者
你藍絲鋪頭都係幫緊示威者

d高層日本仔嚟、好心啦

FACT CHECK呢?

深水埗嗰間？

呢個POST我回埋最後一次喇,
大家鐘意睇就睇, 唔睇就唔算啦

就高層要求所有剩品需回廠問題,
於理其實無錯, 因為好多食品廠都係咁做
怕就係怕食品出事, 影響品牌聲譽
只不過係於情, 大家會感覺唔良好咁解

但高層唔放人走, 就一定係唔啱㗎喇
當日警方已經失控, 為咗嗰少少生意額唔放人

只不過, 當日在場員工有幾多其實兩隻手數得哂
再講落去其實當事人好易出事

大家睇在眼裏就算喇

最後最後我想講, 其實邊間公司都有藍有黃, 有做得高有做得低
我地無可能全面地要求所有公司都支持我哋
當然如果有公司/高層明文地反反送中/撐警, 呢樣當然唔可以姑息
但而家華御結嘅情況, 可能只係有高層嘅小動作

大家看在眼裏, 唔好繼續吹捧就夠
但前線喜歡食嘅, 咪繼續買就好囉

咪on9華御結個老細日本人黎

9up真係唔駛本

咁閪多正皮 流料黎架屌 成班柒頭俾人利用
其他飯團/壽司舖不知幾撚開心

下面有人講嘢有貼員工tee

又炒車好撚柒啊我 屌
抵制華御結

今日岩岩先買完

睇下點藍啦
如果你話香港唔想香港亂影響生意我都明
始終佢要出糧比人

但係去到宜家仲撐黑警
我真係屌你老母

其實華御店員都好多大陸人,會屌遊行人士

之前有條罷食LIST 係有華御結
我之前留言POST過條LIST

近幾排經常有人出post話某某店員嘅言論係藍絲，講真，除非係老闆親口或官方渠道表態，就算某高層都只係打份工。員工有不同政治取態係好正常，一家公司無可能因同事不同政治取態而把他們炒掉，最重要係睇他們工作能力，能夠幫公司搵錢。不論藍黃，一間公司要公開表態其實要考量潛在風險和經濟損失，所以小店能夠公開表態反送中，我很佩服佢地嘅勇氣。而畢竟大公司老闆有很多人要養，也要對員工嘅生計負責，所以要他們公開表態實在乎不太近人情。

好像前天叫人罷食 Chef Stage de Eddy Chu，現在看就好像近車太貼。

現在情況太敏感，一定會有一些沒有良心嘅食店老闆會中傷同行而從而取利。而其實先在最重要還是要成立獨立調查委員會和爭取雙普選⋯⋯不要俾依Dnoise影響到我地嘅focus.

wa diu
本身成日幫趁
以後自己整dllm

華御結老細 西田宗生

賣剩飯糰當垃圾扔 網民轟「華御結」折墮
2017年07月29日

有網民在「再見垃圾桶！」facebook專頁貼文，指自己到該華御結分店時，店員已準備關門，正「將一件一件完好的飯糰拋入黑色垃圾袋，好折墜（墮）」。該網民亦上載照片，可見涉事分店為觀塘創紀之城店。

貼文惹來不少網民「嬲嬲」，有人留言問「點解唔捐出去，平賣都好吖！」亦有自稱是前員工的網民表示「呢間野（嘢）以前唔係咁，係有得拎走」，另有人得知事件後直言不會再光顧。部分網民亦到華御結fb專頁留言，直指浪費食物，更有人斥「掉食物呢啲咁無衣食的行為真係令人髮指」，希望公司檢討政策及調整飯糰生產量，亦有人提議可收工前做特價，但華御結至今未有回應網民留言。

咁由佢賣剩晒運番總部啦

連登仔真係好on9

樓主有員工證先啦

員工證呢樓主

我覺得連仔應該整返個function可以cancel正負皮，好似呢個post咁已經俾人用個標題加正皮帶緊風向

華御結 狗也不屌
以前未做大果時，將D就過期既飯團洗樓派，一間公司可以派十幾個，再夾張問卷叫你填
當時已覺好難食

根本香港好多公司高層同有錢人全部都係藍絲
唔係你以為點解雨傘到而家一直搞咁耐政府都唔睬你

仲諗住有證睇

push

成朝冇上過連登，冇員工證呢樣野

ok罷佢老母

華御結係咪有mon post
見fb即刻有post出

工業行動玩9佢

藍唔藍之後先清算啦
日日又話唔食麥當勞又話罷買乜乜
事有緩急輕重
打緊仗呀仲咁清高又唔係趕你走又報警拉你
呢啲利益集團成功左就撐你架啦

咁唔撚再食

【華御結示範何謂調查委員會】

話說早喺5月頭嘅時候，本主席有一日食緊廣島菜伴小魚乾飯團，食食下咬到有硬物，吐出唻一睇，原來係一粒透明珠仔啊！於是本主席立刻PM 華御結 hana-musubi 講呢件事，好快就得到回覆。#華御結 嘅同事約我即日就喺我公司樓下見面，退還買飯團嘅錢比我，同問我拿走左粒珠仔話拿去化驗。我即刻心諗，華御結對待呢件事真係好認真啊！！！其實我個人覺得好小事的 😂😂😂 只是作為華御結忠粉，覺得應該同佢地講聲，都冇諗過要拿賠償或者道歉，點知佢地咁認真，真係好感動 😭😭

之後一個月，華御結嘅同事KEEP住打電話同EMAIL我，講返跟進嘅進度。佢地首先審查左香港廠嘅生產線，發覺冇異樣之後再將粒珠仔送左去日本化驗，再審查日本嘅生產線

然後喺6月頭嘅一日，華御結嘅同事打比我話成個審查已經完成喇，要同我報告，再約我見面，仲話帶埋老闆唻見我。我心諗，咁認真！好驚啊！！！😮😮

跟住華御結同事就帶埋 #百農社 董事長西田宗生先生同 #ANA 嘅海外營業部部長森毅先生同我見面 😲😲 真係大陣象！受寵若驚啊！！！董事長先同我道歉，然後就拿左一個FOLDER出唻，裡面包括左粒珠仔嘅化驗報告，原來佢係一粒玻璃珠唻！（我仲以為係膠珠）然後佢逐頁同我講解一個飯團嘅誕生流程，原來佢有部分嘅食物材料係由ANA提供的，而呢個廣島菜伴小魚乾入面嘅小魚乾就係由ANA提供了。而華御結收到我報告有珠仔之後，佢地已經即時回收同埋停止售賣呢款飯團了

佢地調查左ANA方面同華御結方面嘅食物原材料生產商，都冇發現有異物嘅問題；再審視左製作飯團嘅工廠生產線嘅每一個步驟，睇下邊個部分會有機會混入異物，最後雖然都係不能確定，唔知會唔會係員工嘅飾物唔覺意跌左落去，不過董事長就好緊張，覺得今次係一個嚴重嘅失誤，所以再親自監督同訓示左工廠嘅員工，確保生產過程係絕對安全同衛生

最後董事長送左盒朱古力同華御結現金券比我賠罪。其實我真係冇諗過佢地會咁認真，對自己嘅失誤咁認真檢討，心諗華御結真係好公司啊！今次事件不單冇令我對華御結反感，反而令我對華御結嘅食物安全衛生更有信心了。華御結一生推！！！ ❤️❤️❤️💪💪💪

最後董事長同我傾閒偈，我同左佢講其實我係 #華御結黨 主席 😂😂😂 佢都好SURPRISE，原來董事長都有睇呢個PAGE啊！！！ 笑死我了 😂😂😂

事情就是這樣了。謝謝各位看到這裡 🙇🙇🙇 大家繼續早午晚食華御結啊 💪💪💪🍙🍙🍙

#獨立調查委員會

其實香港冇乜大財團，機構唔係奶共
香港人仲未撚認清

屌佢老母一世罷食

「點知高層特別order我地店所有剩底既食物都要拎返總部」

獨立以上呢句黎講，唔拎出去又唔等於唔支持嘅，因為商家要顧慮嘅野比較多，例如：

1）出左去食到大部人中毒點
2）如上，拎果個係藍絲落毒害大家
3）商家層面顧慮
4）老闆層面，因為商家支持一定被開名，到時會影響好大，例如員工、老闆有家人在中國等.....

其他唔講喇，我地唔可以好似紅衛兵咁，人地唔支持都唔等於要打壓（除非佢表明支持送中、撐黑警）

家下有圖都可以係假 無圖真係你講咩都得喎

有list 係好 但最好有埋罪證 俾人決定支唔支持
我可以幫手整！

證呢？

我搵唔番個post
淨係記得樓主自稱it 狗

胸前個牌呀，仲話好鐘意食，笑死人

呢個做法冇問題
問題係老細背景
香港真係有好多表面唔似中資嘅中資，唔似撐共嘅撐共

罷
唔好再做文盲

華御結，不了

又加左價啦
如果有證據佢奶政府/共即罷食

上面咪有

無證據？麻包袋？

我屌呀

我仲成日返工當早餐食

去親間間鋪都係大陸人做，你話呢

只可以講所有日資公司都係仆街

同爭鮮一樣
情願做仆街
全數棄置再噴殺蟲水都唔會請你食
因為食壞肚/味道變差會影響公司聲譽

凌晨嘅連登

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

how to use

[iOS/An] LIHKG Beta 更新公測 (2019-07)

yes 我都係睇到呢篇野... 所以高層不嬲都離地

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

嘩屌 以後唔撚再食

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

公司仔，睬佢有味

藍就啱, 一間藍絲店被強行推做「示威指定軍糧」對佢地唻講就係屈辱

協助暴動

推 大家唔好再幫襯